大家會揀用Spotify定係Apple Music

Spotify
Apple Music
*唔準講其他apps!!*

Spotify 多冷門歌，但係apple music 個player好用好多，都係因為咁先轉用apple music

youtube dowbload

download

想試下轉用apple Music
有啲歌手Spotify 冇歌

apple music 一轉id就冇晒歌
如果唔係咁會用apple
因為spotify主流有啲唔齊

屌 Apple Music係7仔買張卡買十個月送多兩個月，而Spotify加價由$48一個月加到$58一個月 屌
利申：用開Spotify 貪佢為唔同需要既人整唔同專輯

Apple Music 新手不問，點解我聽唔哂成隻碟既？隻碟明明有二十首歌，但我只可以聽到十首

就好似呢隻碟明明有22 首歌，但點解我只可以聽到11 首？

Spotify好多日本歌手都無
想聽coldrain 同 my first story根本就無
動畫歌更加搵唔到想要個啲
係最近one ok rock 有新碟先加左好多歌入去

而就算咁樣都唔會轉用apple music
因為個體驗都幾差下
之前買左家庭裝淨係得我一個聽到用到
其他家人用唔到
比藍精靈睇發生咩事
無人識整
而且音樂介面太唔user friendly
就好似隨機播放le樣野
真係比spotify屌打